有冇人每次聽到呢一首音樂 都有種想喊嘅衝動?

相信有返咁上下年紀嘅你
聽到頭四粒音 已經即刻知道係咩嚟
已經即刻有啲野喺你腦海彈出嚟

呢首歌嘅旋律好單純 好天真
亦都代表住嗰一個年代嘅我地
我地聽住呢首歌嘅時候 無一不是單純天真嘅小朋友

呢首歌攞咗嚟做未白鎮嘅主題音樂
即係主角嘅屋企
可能有好多人唔知咩嚟 或者未玩過GBA寶石
但係只要17年前有玩過嘅
我相信你地聽到都會有種想喊嘅感覺

有少少唔敢聽落去
好驚會被成長咗嘅自己污染咗首歌
就算我必須不斷長大
都想呢首歌永遠保持童年嘅純真
只要我永遠記住 就已經足夠

+1 雖然我只玩過金銀水晶，但聽返D歌總會諗起以前無憂無慮的日子

巴打 送俾你

Thx bro
發現Pokémon music 最多人留言都係不想長大

因為唔想長大 先會不停留戀喺寵物小精靈嘅幻想世界 先會不停回憶返以前去嘗試抗衡時代巨輪

呢首同Butter-Fly一樣
因為真係太經典 呢十幾年成日都聽到
反而冇遊戲ost或者動畫bgm嗰種 一聽就好似時光倒流返童年嗰種震撼
不過呢首真係好歌
好經典 陪咗我好多年

反而啲片段好正 好耐冇睇過!
以前啲動畫冇整得咁清咁靚 反而有一種味道

Ag果代啲歌特別燃
呢首Ed 又係正 好有鄉愁

記得以前ag係星期六日下晝五點幾播
播完都黃昏 準備入黑

尤其是用呢首做ed嗰陣 特別深刻
一來好聽
二來呢首歌好match黃昏嗰個feel

跟住暑假就係放學icu播
暑假嗰陣就係呢首ed
呢首又係好有朝氣 好match暑假下午嘅feel
好正!

係 好應景

小遙真係好正

小霞同小光呢

多謝樓主呢個post令我回憶番
btw aucy個網仲用到

唔喺gba玩冇特色
懷念

Minecraft 有冇pokemon 模組

真心聽到會想喊

好懷念

唉...gba..唉...當年既朋友...唉..香港 好掛住當年玩gba既歲月，好掛住拎餅帶出黎吹兩下再插返落gba到...

話咁快就廿鳩幾歲 出左黎做野幾年

果時冇咩其他娛樂 銀版玩到背熟哂咁制 最後玩到餅帶冇電 唔見左個save 喊左一日

近排買左劍盾回味下細個既感覺 覺得d精靈好柒 究竟係舊版既pkm真係靚d 定係兒時既回憶令佢地變得更靚

我都想喺gba玩 但可惜我部機已經壽終正寢咗
但我喺部機瓜之前 用方法將餅帶入面啲資料過左落電腦
跟住而家就喺PSP嘅GBA模擬器度玩

點解你冇save電會喊一日

我會喊一年
以前成日都好驚會冇哂啲save電
用咗好多年 諗左好多方法 希望可以永遠留住啲精靈
跟住今年年頭終於搵到方法 將餅帶嘅資料抄哂落電腦
咁樣就唔怕餅帶壞 可以安心玩

我吹通常都唔得 唔知點解要"何"